八達通負左兩蚊 你問我答

幾時死去增值

當連登係咩地方啊我屌你老母

樓主老母個閪咩色

咁點算

55ok

可唔可以乜鳩都你問我答
唔想知 唔想問
我 關平 屌你老母

個撚個都開你問我答做乜鳩呀